一人N條記者會上你想問一哥嘅問題

我先
如果發現有同袍對記者不禮貌戓暴力對待，想問吓警方內部會有咩指引同大眾交代呢

屌你好冇？

點解對付完班學生同市民之後仲要去立法會影相

記者朋友影到你地班手下仲要笑笑口，係唔係對付完市民之後好開心

咁同當年菲律賓人質事件有咩分別

影相呢吓真係狗都不如, 好似開完party好興奮慶祝咁

「署長，你點樣解釋以下同事嘅行徑？」

612嗰日一位16歲女學生嘅心聲

一名少年於金鐘一帶背向警察站立，遭十多名速龍小隊成員強行拉扯到地上用警棍圍毆。

一名少女下午於立法會地下門外落單，遭近十名警員以盾牌及警棍按倒地上瘋狂圍毆。

一名手無寸鐵市民於大會堂對出方向，遭4-5名警員揮棍不停攻擊頭部倒地。

一名外藉男子於愛丁堡廣場附近，因行動不便獨自坐於花槽旁，遭警員以胡椒噴劑近距離向臉部射擊。

下午時份於金鐘天橋附近一帶，一名中年婦人向警員哭求停止對香港人使用武力，遭警員近距離以不明武器擊中頭部。

一名市民於金鐘橋底下，遭警員瞄準頭部射擊。

同場加映：
示威者吐血

拖行暈倒示威者

唔比救護車入

地鐵站噴椒

開槍

向記者放tear gas

事後嚟張大合照慶功先

一哥 你會唔會對自己仔女 做同樣既事？

我啲仔女唔係香港, Sor

學灘叔講:
阿sir我屌你老母自由閪係點解

真係好扑街

諗住班記者朋友會幫手問 點知無

有間唔知邊個報館問入去in洗唔洗知道政治理念呢d唔la更嘅嘢真係 唔講仲以為係政府請槍霸左個位

不過其他記者問題真係問得好 從心respect你地

點解唔比人笑

希望偉大新興香港之光數學家公開毅進制嘅正確計算方法

睇煙花會多過遊行

如果唔係暴動 做咩爆人頭